原來閒日要工作對佢地黎講咁辛苦

岩岩睇緊西灣河

番工有辛苦到要尻叫嗎。。。

香港人番工點解會有怨言。

聽日11.14三罷18區集會！

傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

敵疲